【不堪設想】美斯：阿根廷小組出局會很瘋狂

利安內爾·美斯（L.Messi）「確信」阿根廷將在美洲盃小組賽的最後一場比賽中擊敗卡塔爾，這位巴塞隆拿超級球星承認，提前出局將是「瘋狂的」。
利安內爾·史卡朗尼（L.Scaloni）的球隊在週三B組1-1戰平巴拉圭後，有可能被淘汰出局。
在貝洛奧里藏特，美斯在下半場踢進一粒12碼，幫助球隊扳平比數，而阿根廷則需要科蘭科·阿馬尼（Armani）撲出德里斯·干沙利斯（Sergio Gonzalez）的12碼，保住了他們在本屆美洲盃上的第一分。
即使在週日戰勝卡塔爾對阿根廷來說可能還不夠，但美斯表示，人們對他的球隊充滿信心。
「我看到球隊確信我們將贏得下一場比賽。」他告訴記者。
美斯補充說：「我們必須繼續尋找球隊自我，不斷提高。坦白地說，我們沒有取得下一步需要的勝利，這有點令人沮喪。我們知道這將是困難的，我們仍然在尋找最好的團隊，最好的表現，以保持進步。」

美斯認為他的球隊贏得了他們的分數，他說:「頭幾分鐘我們控球很好。入球後，我們有點搞砸了。在下半場，我們全力以赴，並取得了和波。」
這位五次金球獎得主相信，阿根廷將在關鍵時刻提高自己的水平，而在巴西令人難堪地提前出局是不可想像的。
美斯補充說:「(球隊)受到了這種情況的傷害，因為我們無法贏得一場比賽，我們知道今天對我們來說是關鍵。我們知道我們必須贏得下一場比賽才能晉級。我們知道我們將為我們的生命而戰。如果我們不能從小組賽中晉級，那將是瘋狂的，因為基本上每個小組都有三支球隊晉級。我相信我們會做到的。」
阿根廷以1分的成績墊底，落後於哥倫比亞(6分)、巴拉圭(2分)和卡塔爾(1分)。

下鋪阿根廷同卡塔爾邊個贏咪邊個出線囉
我唔明有幾難去理解呢件事喎

和左邊隊出線？

攬炒

卡塔爾 得失球有優勢

應該兩隊一齊出局。

第3都可能出線

求哥倫比亞大炒巴拉圭,咁球王和都出線

下場哥倫比亞放水

在下半場，我們全力以赴，並取得了和波

三隊出綫

下場跟住贏撚梗我就唔信唔俾美斯出線

不一定，3組踢兩隊，有一組踢兩隊走

不一定，3組踢4隊，有一組踢兩隊走

美斯帽子戲法救國

麻煩請大家聯署&廣傳 記得check email 確實 謝謝

好似世盃咁

永遠都就出局跟住都出到線 跟住一出線就出局

咁早出局，美洲杯仲有人睇？